如果連登轉做英文台，情況會如何？

會唔會令五毫現形？

英文拎2好基

i go to school by bus

I agree with u

Reddit都大把3毛

點會現形 根本會見唔到佢地

Um....I can’t find a right word

According to the live chat on SN live
Better to use Konglish la
Translate Server Error

淨係會見到I go to school by bus

diu nei la
my english no good ah

其實有得諗當學英文

no problem la
totally agree with you
can use konglish
jik hai lei d
yau mo yan sik?
ying goi ho doh yan sik?

msw

Lee tei Ming wor

開英文台其實有得諗

趕絕毅進仔

popo: ?????

sik ar
konglish ho ar

轉做Konglish,
每個人都有唔同翻譯法，但大家明大家講嘜
Nei , lei, etc....
再加密大法
AI 同 $0.5 都唔知你講嘜，只有真香港人先明

Konglish lor
Ngo lei d kong lui bud lau dou da lei d
No problem ahhh hahaha

Ngo yiu load yat load sin ming
Read duck mang d lor ok ge

ying goi doh yan sik

ngo dou hai
ping si ho siu da
read dou ng hai ho many
bud gou yan wai hong Kong
ngo dou ng care gei

習 by bus

I go to skhool by bus

Hai wor easy job la
Ngo dei tgt Kong English la

dan hai d gau dou ho yi mon post ga jeh

no 0.3

0.3 get out
I go to school by bus
To the large extent, I agree with you

Ngo mo yeh say

I love Carrie lam

Ngo dou yiu load 1 load
Long time mo da

Ho lun choi sik ja

konglish is the best
d big 6 ppl read ng ming

I know Thai hand

my power powerful
KO you

I have nothing to say

Hi, my name is Peter. How are you?

Hi, my name is Mary. I am fine. Thank you.

ngo sik ah
let’s sau d $0.3 pei

Always too long don’t read

lum lum har
really work wor
bud guo ngo dei yiu promote har

佢哋係真香港人已經西走左好多唔係係香港長大既人

利申 港英太渣

up mud 9 ah diu nei

D ngai chun chai sik tai tiu spring meh
Geen dou d English alphabet yee ging seung sei

Ngai chun chai be like:
“Ngo dook duck syu siu, nei m ho haa ngo "

Ahhh hahaha

don’t to touch my back

Ho dor yan m sik tai gaa diu
Yee chin d goldenjai diu dou pok guy

721 Victoria Park see

It would be great

fuck the poliec

Can try try wo

What time is it?

Sik 聽 ng sik hong

Ok

Gchi

English is not me mother language. My DSE english get level 2 ar you stupid asshole.

we go to central on foot

Fuck all polish dog

So u should upgrade your eng

Gong kongish $0.3 jau tai m ming, gay ho

Perhaps I need to upgrade my TPU(translation process unit)
Konglish ho nan nang ah...
I have right to remain slience
I need to meet my lawyer

What 7 you say

I go to school by bus

English ling level 4 but my English is very bad
You guys will laugh 9 me

gey ho ar
konglish ho ye lai

NGO NG G U UP WHAT 7

mo mun tai gum yat must chut lai la hai mai sin hit dou d wouwou pk

sorry i cant find the right word

E dou ging yin yau da konglish ng hui pei yan diu ge shi hau

Fuck the popo